*Note pour JP : Clique sur le Logo pour lancer l'animation qui fait le tour de la page!*
- **TRANSITION/ANIMATION**
- L'animation/transition sur le scroll de la page retracte le menu et enleve des elements a l'aide de Javascript et la modification du style sur ces elements. 
- 
- La transition sur l'hover est un changement d'opacity sur le underline des elements de navigation
- Une rotation(animation) est effectuer sur l'element SVG (Logo) lors du :hover
- 
- ****KEYFRAMES*****
- L'animation Keyframes est causer par le Click sur le Logo sur n'importe quel page, elle effectue le tour de la page 3 fois puis disparait. Utilisation de Javascript/Jquery avec un setTimeout a 15000 ms.
- >>(Erreur #2: Lors du debut de l'animation, elle saute une partie du deplacement vers la droite. Aucune idee pourquoi cela est causer?)<<
- 
- ****CALL TO ACTION **** 
- Sera causer par un Bouton placer au bas de la page pour s'abonner a l'info-lettre et renvoie un pop-up qui dim l'opacity de la page principale en arriere plan.
